\section{Aussicht}

Die Platine soll auch weiterhin entwickelt werden um sie zu verbessern und weitere Funktionen
hinzuzufügen. Auch könnten die Kosten weitere reduziert werden, indem der ATmega328P mit einem STM32
ersetzt werden würde. Dieser ist nicht nur günstiger, sondern kann er auch mit der Programmiersprache
``Rust'' programmiert werden. \cite{rust:info} Rust ist eine relative neue Sprache, welche im
Gegensatz zu C/C++ mehr Sicherheit im Bereich der Speicherkontrolle bietet. Die AVR-Architektur, zu
der der ATmega328P gehört, wird noch nicht unterstützt. Allerdings kann man bereits Rust-Code für
die AMD-Familie des STM32 kompilieren.

Weiterhin könnte man versuchen, die Platine in Kleidungsstücken zu integrieren. Da der Akku als auch
der Vibrationsmotor durch Kabel mit dem PCB verbunden werden, müssen sie sich nicht in der direkten
Nähe zu dieser befinden.

Abschließend zu sagen ist, dass das Projekt ``Sitzsensor'' weiterentwickelt wird, um noch weitere
Verbesserungen zu verwirklichen. Es ist sehr interessant als auch lehrreich, einen Schaltkreis und
eine darauf basierende Platine zu erstellen und anschließend den Mikroprozessor zu programmieren.

\subsection{Anhang}

Im Anhang befindet sich eine mit ``KiCAD'' erstellte Schematik für Version 2 der Platine.